一個人去旅行有咩好處？

想去旅行，但身邊似乎冇人得閒。自己一個去又好似好悶，冇人同你分享喜悅咁，究竟自己一個去旅行有咩好處？

巴打你懂的

日日叫雞

日本 吉原 飛田新地
印度
菲律賓

除咗叫雞呢？

晚晚打飛機冇人管

想放鬆最岩一個人去旅行
唔洗比格黎既人要求做乜同去邊
食咩買咩都唔會有人閒言閒語

最憎d fd會同你講 香港都有得食有得買 你仲係到買黎做乜

講真其實自己一個人去旅行真係好爽
有時如果同屋企人或者朋友去旅行
一定會有某d地方或者景點你好想去但係去唔到
自己一個可以輕鬆同埋自由好多 你想點就點

鍾意去邊就去邊 鍾意食咩就食咩 全部自己話曬事 不知幾爽

叫雞,唔洗理同行
想幾點出發就出發
自由同食咩都得

幾點起身同瞓覺都得
食啲乜幾點食自己話事
啲錢唔洗分邊個
撘飛機容易啲被Upgrade

我都想試下一個人去，同朋友去唔係話唔好，有時各人喜好不同變左就住就住玩都唔太舒服。

第一次獨遊肯定有啲擔心及唔習慣，最好可以去台灣呢類4日3夜短綫遊，消費低，多景點玩，周街嘢食，全部正體中文。

喜悅要分享架咩

唔明咪同人去囉, 一個人去有咩好處關你撚事咩

幾點出門口都得,
最強係朝早5點起身坐JR+巴士+行去一個無咩人去既景點~
明明之前果日係凌晨2點plan好行程

幾時起身
到到幾夜
去咩景點
食咩

都無人理

夜晚買野食，飲 係床上 自己hea

無人會發自己脾氣

唔駛遷就人

台灣是好多人起點
起碼看得明

選左英國

英文talk得幾咀，經濟負擔到，英國更有深度👍🏻